如果我們不曾相遇 你又會在哪裡？

起碼唔會睇到呢個post

咪撚扮文學家啦